咦 好似聽日上水雙魚河馬會會所有警察結婚啵

在此恭喜陳柏堅新婚快樂
雖然上水馬會會所好遠唔知點去祝賀好

陳柏堅新婚快樂

仲要上水馬會咁多離地中產個個星期日入黎避難 你地唔好搞亂人地個happy Sunday 呀

咁熟個名？

好似屌過佢老婆，有冇相？

遲啲比多圖 師兄你狗乸都啱

我犧牲自己都比你話

新婚差佬咪屌自己老婆，原因係

下次一齊3p減輕你負擔

no one push ge

推

推推推

馬會勁多深藍會員聽日應該好多人真心祝賀

結婚好似要火燒旺地